偷電話嘅都係仆街嚟

兩三分鐘都無就熄埋機 祝願全家中肺炎落地獄
錢又無 回憶又無鬼曬

iphone 既話有買icloud 應該會backup 相

iphone?

iPhone唔使解鎖就可以熄電話真係幾搞笑

偷咩都係仆街嚟

抆SIM card已經KO你啦使乜熄電話

好以差佬咁用foodpanda入起佢等冇電一樣得.

除非你sim卡針跟身，唔係嘅話返屋企拎/去鋪頭借針都已經暴露咗位置啦

同埋依家有esim...

iPhone唔使解鎖可以飛行mode

HOW？

btw火雞姐還返部電話比人未

最近執到部冇sim卡iphone 然後俾返人

iphone 可以喺設定set “鎖定時允許使用” 啲咩功能
不過預設大部分開曬

萬字夾、牙籤

偷心呢？

最仆街

用iTunes back up咋仲要無back幾個月

係

垃圾黎但遺失模式有遠距離鎖機同開機就知條仆街嘅location
。
。
。
。
。
。
。
但磚機都可以賣零件

lock咗cc咪要

？

其實control center有啲嘢又應該可以留係鎖定時用，好似計數機咁，佢唔俾個別set飛行模式要解鎖先用得依吓其實都幾on9

咁esim呢？遲早都要普及

其實只要未鎖解唔俾開飛航（分開set）& 唔俾熄機已經令個賊麻煩好多

抆sim卡同拆電池一樣，遲早唔存在

iPhone 12 零件都有鎖
過多5至10年啲賊就會被educated 知偷iPhone 等於害人不利己

係咪放後面褲袋, 露半個電話出來. 好易比個夾 , 夾走.

耳環

點樣可以未解鎖唔比熄機

我XS咋覺得有報應好啲

我張圖咪就係set未解鎖唔俾用control center囉

咪拉熄機bar前要解鎖囉one ui default就已經係咁

破解唔到又唔值錢
偷來做乜

仆街可以賣零件

感謝巴打

賣得返5份1價錢

拆零件賣
所以我支持iPhone12鎖零件

貪心人渣我留左message 用錢收 但無開過機

冇可能
你報狗佢斷正

用所有方法想拎返網上見有人拎到
1/5咁少都偷

呢啲仆街真係趁地淋，偷人電話又賣唔到幾錢

祝願所有偷電話嘅人落地獄
記得以前喺u唔見電話，
有cctv影到邊個出入過間房，但學校唔比報狗
而家就咁撚鍾意報狗玩學生

渣滓等報應

講開報狗態度西到 英文都唔識串
落地獄前要不斷有報態 慢慢折磨
所有大學都藍屍 奶共

真心上次執左部 iPhone
都回想起自己唔見電話幾慘

比返個失主。
個失主自己都好識做
塞返一舊水比我

好少見控制中心li個term

諗起都好撚嬲
嗰時第一部iPhone，儲左好耐錢
垃圾大學

真，我floormate都試過咁
學校啲人都係仆街嚟

真係好仆街
仲要困左我喺meeting room
話商討下可以點樣幫到我
食屎啦

唔通偷android咩

你無熄電話阿麻佢即刻熄9左
唔見左第4晚仲好嬲好撚唔開心

我仲額外比左錢去整 用左一年多啲
depress到日日摺係屋企

點樣跌左部電話？

認清左呢個世界咁多貪心仆街

商討有鬼用

個電話殻仲係我父母離婚前最後一份一齊送比我嘅禮物
唔開心到決定下晝走堂

唔係真心想商討啦擺撚到明
只係不停叫我唔好報狗，報左都冇用，學校唔會比cctv因為私隱blah blah blah

假到 當你傻仔

你追緊車果陣應該都聽到跌野聲架

唔怪得 大西北多窮人

當買個教訓

咁你部應該係貴機
我心諗，千幾蚊，得個搞字
都係算吧

有次唔知比隔離房偷定佢嘅 visitor)偷，真心仆街。
條 wing 仲要好細，得10間房

間間都好熟，所以都肯定係唔熟間房的人偷

錢事少
相同片事大
所以點都好，regular backup is a must!

轉 icloud啦

XS咋喎

小心財物 你比人偷左兩次？

🤣
我嗰次係執部6s 掛，唔記得了

我就係唔捨得d回憶
經過今次教訓會喇

就係之前用左iCloud
回復返但幾年WhatsApp既媒體無曬啲人話iTunes>iCloud